點解一d球員離開舊會之後會踢到蹺飛咁

好似落賓，盧卡古， 迪布尼
史達令如果仲係利物浦會點？

Ings

洛賓係間間球會都咁勁喎